塔羅占卜🔮

有無人想問下？
有興趣既 fb search Miss potato tarot小薯蓉塔羅，message我講低名，想卜咩，同埋詳細情況啦，當然愈詳細愈好。先幫到你多d💁🏻‍♀️

唔一定感情事 希望幫到大家
幫手like埋個page 謝謝

我inbox 左等你覆

Inbox左 thanks巴打

lm

Lm

正評支持 絲打快點解答我
已inbox

免費占卜已完 謝謝